如果招呼差佬 就應該集中一個黎玩

大家有無覺得依家起底group作用不大
以香港人性格 睇完佢地啲相 第二日就唔撚記得哂
尤其是依家愈黎愈多犬被起底

到目前為止我地除左貼街招之外就無任何行動
對警犬及其家屬既影響不大

我建議其實可以每個星期揀一條警犬
最好個人資料齊全 地址尤其重要
之後全港一齊招呼佢全家
例如一齊接放工

我覺得咁樣阻嚇性會大啲
大家點睇？

Push

仲可能分化到佢同其他teammate添

搞一單大既 阻嚇性大過post佢地啲相啦

周學賢好危險 popo出G4未

前線警員準備好未

利申 想請佢地家屬食野咋 見你老公咁少時間陪你地

如果全港十八區都係你同你家人既相 都幾震撼

前線咁多組左小隊, 有冇D小隊可以搞得掂

係 呢啲活動唔洗太多人

有無巴打有邊個target

同意

可以試下

大家搵左個共同目標先

好似ok wo
用抽籤決定結果 逢星期日抽
中左就下一個星期貼佢街招

睇黎又要攪珠

集中搞1個
搞完再抽下一個黎搞

要直播抽籤好激烈

Sor 打錯 係刺激

根本就係，就好似之前俾人起底果啲人，有邊個真係有人記得

支持

元朗光頭，唔得閒睇錶嗰條撚樣

g持

我反而覺得喺Facebook鳩up嗰啲未係第一優先，打到人爆曬缸，同埋元朗單嘢嗰啲冚家剷應該要首先招呼

就佢啦！好想瘋狂錫佢個光頭

同意 前線打人個班犬一定係首選

有無師兄有心水 比十幾個人名出黎 我地可以搞抽籤

好易認，一定唔會點錯相

push

要啦一早

Pish

Good idea

唔係應該搵個淨係前線見到個啲
等佢覺得whyme
完全唔清算啲大粒嘢

要首先令到前線恐慌

係

全力支持抽籤

推爆佢

要啦 而家啲黑警咁撚串